faltan aun algunos documentos de gabo. Formularios etc de diferentes vistas.
Por ahora hay que terminar el index.php y los archivos dentro de proyecto. 
Una vez que me pase los documentos hare el update a las carpetas. 
